# nukids

NuKid's aiBank 🚀

O NuKid's aiB é mais do que apenas um banco digital - é uma jornada educativa e divertida para 3 bilhões de crianças e adolescentes explorarem o mundo das finanças de uma forma segura e envolvente. Com uma interface intuitiva e amigável, controles parentais personalizados e uma variedade de recursos educativos interativos, o NuKid's aiB torna a aprendizagem financeira uma experiência emocionante para os jovens de hoje.

Principais Recursos 🌟
Criação de Conta Simplificada: Pais ou responsáveis legais podem facilmente criar contas para seus filhos menores de idade, com verificação de identidade e aprovação do tutor legal.

Controles Parentais Personalizados: Oferecemos controles parentais personalizáveis, permitindo que os pais definam limites de gastos, aprovem transações e monitorem a atividade financeira de seus filhos de forma clara e intuitiva.

Customização de Cartões Virtuais: Os jovens clientes têm a liberdade de personalizar seus cartões de débito virtuais, tornando a experiência financeira mais divertida e personalizada.

Recursos Educativos Interativos: Oferecemos uma variedade de recursos educativos interativos, como jogos e simulações, para ensinar conceitos financeiros de maneira envolvente e divertida.

Sistema de Recompensas Estimulante: Nosso sistema de recompensas visualmente estimulante incentiva o bom comportamento financeiro e recompensa os jovens clientes por seu engajamento e aprendizado.

Segurança e Privacidade 🔒
Priorizamos a segurança e a privacidade dos dados dos nossos clientes. Todas as informações pessoais e financeiras são protegidas por protocolos de segurança rigorosos e conformidade com os mais altos padrões de privacidade e regulamentação.

Como Contribuir 🤝
Se você é um desenvolvedor interessado em contribuir para o NuKid's aiB, confira nosso repositório no GitHub e sinta-se à vontade para enviar pull requests ou relatar problemas. Estamos sempre em busca de novas ideias e melhorias para tornar nossa plataforma ainda melhor!

Instalação e Uso 🛠️
Para começar a usar o NuKid's aiB, siga as instruções em nosso README no repositório do GitHub. Você encontrará informações detalhadas sobre como configurar e usar nossa plataforma.

# auto scale vertical horizontal de app api vm por região

        NuKid's aiB/
        │
        ├── back-end/
        │   ├── aplicacao/
        │   │   ├── __init__.py          # Inicialização do aplicativo Flask
        │   │   ├── modelos.py           # Definição dos modelos de dados
        │   │   ├── rotas.py             # Rotas da API e controladores correspondentes
        │   │   ├── erros.py             # Tratamento de erros e exceções
        │   │   ├── validadores.py       # Validação de entrada de dados
        │   │   └── configuracao.py      # Configurações do aplicativo Flask
        │   │
        │   ├── escalonamento_automatico/
        │   │   ├── __init__.py          # Arquivo de inicialização do módulo de escalonamento automático
        │   │   └── escalonamento.py     # Lógica para escalonamento automático da aplicação
        │   │
        │   ├── integracoes/
        │   │   ├── __init__.py          # Inicialização dos serviços de integração
        │   │   ├── redis.py             # Configuração e conexão com o Redis
        │   │   └── postgres.py          # Configuração e conexão com o PostgreSQL
        │   │
        │   └── testes/
        │       ├── __init__.py          # Arquivo de inicialização dos testes
        │       ├── testes_rotas.py      # Testes para as rotas da API
        │       ├── testes_falhas.py     # Testes para falhas e exceções
        │       ├── testes_desempenho.py # Testes de desempenho
        │       └── testes_funcionais.py # Testes funcionais da aplicação
        │
        └── front-end/
            ├── publico/                 # Arquivos estáticos públicos (HTML, CSS, imagens)
            ├── src/                     # Código-fonte do front-end
            │   ├── componentes/         # Componentes reutilizáveis
            │   ├── visoes/              # Páginas ou rotas da aplicação
            │   ├── servicos/            # Serviços para comunicação com o back-end
            │   └── App.vue              # Componente raiz Vue.js
            │
            ├── testes/                  # Testes de unidade e integração para o front-end
            └── LEIAME.md                # Documentação e instruções de instalação do front-end

            
    
    
# NuKid's aiB/ elixir/cloujure

        NuKid's aiB/
        │
        ├── back-end/
        │   ├── aplicacao/
        │   │   ├── __init__.ex          # Inicialização do aplicativo Elixir
        │   │   ├── modelos.ex           # Definição dos modelos de dados
        │   │   ├── rotas.ex             # Rotas da API e controladores correspondentes
        │   │   ├── erros.ex             # Tratamento de erros e exceções
        │   │   ├── validadores.ex       # Validação de entrada de dados
        │   │   └── configuracao.exs     # Configurações do aplicativo Elixir
        │   │
        │   ├── escalonamento_automatico/
        │   │   ├── __init__.ex          # Arquivo de inicialização do módulo de escalonamento automático
        │   │   └── escalonamento.ex     # Lógica para escalonamento automático da aplicação
        │   │
        │   ├── integracoes/
        │   │   ├── __init__.ex          # Inicialização dos serviços de integração
        │   │   ├── redis.ex             # Configuração e conexão com o Redis
        │   │   └── postgres.ex          # Configuração e conexão com o PostgreSQL
        │   │
        │   └── testes/
        │       ├── __init__.ex          # Arquivo de inicialização dos testes
        │       ├── testes_rotas.ex      # Testes para as rotas da API
        │       ├── testes_falhas.ex     # Testes para falhas e exceções
        │       ├── testes_desempenho.ex # Testes de desempenho
        │       └── testes_funcionais.ex # Testes funcionais da aplicação
        │
        └── front-end/
            ├── publico/                 # Arquivos estáticos públicos (HTML, CSS, imagens)
            ├── src/                     # Código-fonte do front-end
            │   ├── componentes/         # Componentes reutilizáveis
            │   ├── visoes/              # Páginas ou rotas da aplicação
            │   ├── servicos/            # Serviços para comunicação com o back-end
            │   └── App.clj              # Componente raiz Clojure
            │
            ├── testes/                  # Testes de unidade e integração para o front-end
            └── LEIAME.md                # Documentação e instruções de instalação do front-end
